既然一封email可以拎到螞蟻上唔到市

點解唔用一封email令拜登上唔到台

比較好奇點解標題會有錯字
但內文又居然無錯

佢用錯方法
搞拜登要郵寄

我地暴聯一部fax機都可以令到ddg轉唔到會

特登既
就係要呃你入黎

你搞錯 係一個post